認真 夏天為人類帶來煩惱

夏天又濕又熱 搞到心情好燥
見親乜都唔順眼
就連人地食緊野無影響到我
我都會好憎佢
有無人明

見到你就

肥人先會咁

我講真

我以前瘦個時都會咁-.-
Btw 我願意用癲婆條命換走夏天

益咗佢

夏天為大地帶來肌肉
可以盡情視姦背心肌肉仔仔